返工遲到的理由：手機升級 Android 8.0 了

Google 在 8 月底正式公佈 Android 8.0 的名字，以朱古力夾心餅 Oreo 命名的新系統擁有不少新功能。現時 Google 的 Nexus 和 Pixel 手機和裝置已經率先取得系統更新，而各大手機品牌亦準備為舊機推出系統更新，當然新推出的手機亦會使用 Android 8.0 Oreo。

不過新系統似乎還有不少問題，不少 Pixel 手機在更新後出現各式各樣的問題，最近在 Reddit 討論區，有 Nexus 和 Pixel 手機用戶表示，在升級 Android 8.0 Oreo 後鬧鐘會出現自動崩潰的情況，令到預設的鬧鐘失效。結果就是令他們返工遲到，從留言的人數看來，不少用戶都由中招。

有網民表示鬧鐘不響令自己連續遲到 3 天，有網民甚至要向老闆解釋遲到原因，又說已經準備好改用 iPhone。最慘的是，有網民表示鬧鐘偶爾出問題，當他望著手機時鬧鐘還會響，但設定第二天早上的鬧鐘，手機又不響了。

Android 8.0一個Bug玩死上班一族！

近日有更新Android O的Pixel、Nexus用戶在Reddit論壇反映，更新Android 0之後，鬧鐘App出現自動問題，導致預設的鬧鈴失效，很多人因此上班遲到。從反饋來看，中招的人不在少數！

目前，Google尚未修復這一問題，只能用第三方鬧鐘App來代替。

全文：

我pixel冇事喎

其實部分7plus上ios11 開頭都會 但reset一次就冇事

開心使用中

試過一次之後就 dl 多左2 3 個鬧鐘 app

假如番google , 之後用呢個借口遲到,唔知會唔會收警告信

之前有人話 iOS 11係咁 ... 不過習慣每晚都同 siri 講
" 開啟所有鬧鐘 "
佢會話
" 得啦, 你所有既鬧鐘已經開左 " 叫我訓

你覺得好好笑？

奶咗次嘢就開始set 4個鬧鐘

我部6s Plus都中咗伏，要再set過啲alarm clock 至正常，另外為保安全仲買多兩個alarm clock app待命

用家問題

funny mode: 同公司講，試到有bug

認真mode：好多大公司都係好彈性工作，你以為local 濕9公司咩，要你9至6唔可以離開張櫈

咁快升級都on9
梗係等幾個月 fix哂啲bug先升